解辣秘方 譚仔凍檸蜜

次次食譚仔大辣 頂唔順都會飲返杯凍檸蜜
飲幾啖已經解到辣 仲勁過用牛奶
信不信由你

我食雙特辣表示無用
帶多d紙巾好過

食完特辣 第二朝屙屎 屎眼痛

解辣秘方：叫低一個辣度

有咩解決方法可以食完雙特辣唔肚痛 痛到黎月經咁陰陰下 屌

雙特辣係點雙法
認真唔知

屎眼有無著火

屙辣油